有咩食肆曾經風光，最後沒落

仙跡岩 個post 好正
d 童年回憶返晒來
搞到想集中討論

哈迪斯
burger king
農場餐廳
味千拉麵
元綠壽司
名將壽司，紅豆軍艦無人不曉
板長壽司，原來仲有1x 間
金水壽司宵夜好抵食
峰壽司，唔知算唔算沒落
吉壽，唔知算唔算沒落，不過應該過左全盛期
祥興記，唔知算唔算，原來有1x 間

粒粒雪糕

原來生滅得最快係壽司

百里香

印仔

天后農場餐廳

扒王之王

味千拉麵冇哂喇咩

峰壽司我覺得可以接受，但唔知點解而家人氣麻麻

東東雲吞麵,哈迪斯

美心mx 討唔討論得？
放棄曬我地年青人

椰林閣

一多分店就越做越差喎

名將壽司十幾年前真係好勁 估唔到會收皮

一壽司

加太賀應該算

詠藜園其實我覺得都仲係好食，不過年輕一代好似唔識

有

港島
香港仔中心
信德中心

九龍
尖沙咀新港中心
旺角龍馬大廈

新界
屯門鄉事會路
東涌富東商場
荃灣愉景新城
大埔廣場
沙田第一城

一壽 係咪宵夜壽司出名

加太賀
由一條街到得返間鋪 仲創作左花之戀反攻日本

五十嵐

詠藜園狗好食
其實佢由始至終得一間，算風光過咩

大排檔

吉壽以前係中環好正 成日同囡囡去
一開左分店就唔得了

黑夜壽司,,以前排隊排到傻

轉矖名咋
旗下勁多餐廳

許留山 得返好少分店 相信好快就沒落

唔係啩，佢以前個擔擔麵好好食㗎，講緊90年代，雖然冇分店，但以前等位要等好耐

味千拉麵
元綠壽司

兩間狗也不屌

吉野家

呃遊客就叻

峰壽司最出名應該係恩平道一個舖果陣
都真係好耐

下
detail

農場餐廳

龍鳳冰室

哈迪斯永遠第一, jollibee 都好好但仲差d

有風光過？

西龍傳香 飯糰

大劣人好鐘意食

翠華
豚王

係明將呀
btw以前食完味精拉麵 一定要飲超多水

海皇粥店

藍店

唔計政見，亦都唔覺得好味

三洋餐廳
湯飯皇

貢茶算唔算食肆

有冇人記得目黑食壽司
我當年因為中意周國賢，成日去食

outback

三洋咩原因全線結業
唔係冇生意喎

明將呀...
依稀記得西九店見住d冷氣噴白風落d白飯度
口爆墨魚壽司
紅豆軍艦

阿波羅

瓏門

呢層唔知
啲湯飯好得
有啲可惜

個啲台式炸雞
豪大大/ 繼光

一壽司

旺角晚晚排長龍

全盛時期真係好食 依家差左

明將

大圍果間，個舖好貴轉左手，加租加到成好似90萬一個月頂唔順

西部牛仔飯
薯圈

珊瑚堡算唔算 細個成日食

大喜屋

元祿壽司提都無人提

想食

扒王之王
好唔好味唔知，剩口火記得老闆個女好J

新界牛

唔知有無人食過呢間啲糯米糍
細細個去朗豪坊好多人買嚟食
早兩個禮拜貪得意買六舊嚟食
硬過我條命
睇返openrice原來以前（2010年個陣？）都幾多分店

壹北站？

唔知有冇記錯名

轉曬香港達人

吉野家收左皮未??

以前好食，老豆成日帶我去，而家比狗食，仲要藍店黎

樓主終於有個post係無比人騎劫

扒王之王

以前九龍城 好運 新都城 閒閒地等成個鐘

屯市嗰間係童年回憶 好鐘意食佢啲無辜汁

愉景新城
食街

綠野仙蹤

得番咁少

美心MX 一定第一啦
仲有馬里奧

石頭出糧個間

日出茶太
沙嗲王

馬里奧
你唔講真係唔記得

香港達人HK Diner、椰林閣、香港18、東南加、檳城等餐廳，總有一間喺左近！
以前買過所以記得
好似仲有靚酒樓
大集團仲好風光 冇上市係因為真係賺撚到笑 你估好似翠x太x咁 上市會比你一齊賺?

好想哈迪斯返嚟
西部牛仔飯同周打魚湯
仲有一壽司 佢黑夜半價好抵屌

質素差咗，加上嗰陣會hit係因為無乜壽司鋪

嗰陣一係元綠一係元氣，鋒同板前板長一出，貴元綠元氣少少，但質素好幾多，咪多人去囉。

而家壽司鋪又真係多咗好多選擇

九記牛腩

沙田間超人餐廳

小巴黎

Rainforest cafe喺又一城，食食吓行雷閃電

屯門

執晒咁滯啦（定已執晒？）

呢個真心幾好食
起碼健康過唐記肥豬肉點心

出前一丁扮拉麵

扒王之王

全線收皮

以前讀書坐的士落去食

有hit過咩其實

農場餐廳 扒王之王

豪大大好似仲有好多喎

屯門友細個有冇食過置樂天橋底果間油渣麵? 細細覺得好好食，唔知間野仲係唔度

日出茶太係外國好似仲keep 到

東東雲吞面細個成日食

沙田個間未死

下 香港唔係執哂？

樓主食石頭

別府拉麵都無咗

擴充太快，撞金融風暴

扒王之王未執哂, 淨返沙田一間

油塘大本型有1間
其餘唔知

東東雲吞麵我記得好似M記咁有兒童餐

卅蚊三餸飯+珍珠奶茶

仲有好多
from佢個網

仲有最後一間，喺沙田娛樂城

Hk Diner 藍定黃

唔係執埋？

我仲記得佢個廣告好似係
扒王之王 小朋友都識欣賞

哈迪斯

花園餐廳算唔算

美心集團，希望佢快d同老太婆一齊步入歷史

只記得愈做愈差
除左某茫果飲品好些少

唔講唔記得

之前荃灣食過一次，好難食，同以前唔同

優之良品

呢間唔算啦
仲有好多人幫襯

別府真係正

有咩唔同? 仲難食過以前?

唔係政見 美心係愈做愈差

未有運動前好鐘意食EXP , 但裝修變到垃圾一樣

仲有八月花 求其一間茶記炒餸都好食過佢

味千最鍾意 燒姜汁豚肉飯

別府味千同期打對台

吉壽執咗咩？
之前食撚到肚痛

但又係由黑夜開始越來越差

元綠個辣辣冷麵
細個有得食就好開心

食過

食過油麻地個間
得過咸字,不過好似幾平

吉野家！！！！

花園餐廳 個期椰林閣呢間閪野

但元氣仲係好多人食

係呀,,質素保持唔到
慢慢就冇人食

應該係心理問題
我諗如果當年係哈迪斯鬥贏老麥
你今日就會話老麥永遠第一

sogo半熟芝士蛋糕

富臨

沙田好似仲有？

無得去日本呀麻
身邊幾個黃人個個禮拜走去狗衝元氣折扣日

別府唔係仲有？但少左好多間

扒王之王 ＋1
只剩1間

藍

巴西燒烤

哈迪斯評語好壞參半 好記得牛肉華堡..好似多士飽底

瑪利奧餐廳
農場餐廳

椰林閣 先祝岩

石頭餐廳

佢地呢十年八載都轉哂型專劏支那人啦
呢幾年少咗支那自由行咪含撚

唔知算唔算風光
但記得以前銅鑼灣有間Krispy Kreme
自從佢執咗之後就好小食donut
有冇人知邊到有多款式嘅donut食

聽講係老細衰爛賭輸曬

仙跡岩原來未執晒

大家食

龍門

南風閣

好難得樓主開post 大家真係正經討論

冇咩人講馬里奧餐廳

黃埔，黃大仙，兩間

吉野家以前好多人打邊爐
依家？藍店不了

90年代嘅馬莉奧餐廳

瑪利奧
經歷過皇室堡劫案

要講一定係珍寶 果時個個遊客都慕名而來

德仔

仙跡岩算唔算

小肥羊

第一下都係諗到農場餐廳
細個好鐘意食

瑪莉奧 係咪俾pizza house打低

農場餐廳feel似花園

其實都唔算好呃姐依家d 芒果糖水價大部份都貴過許留山。

講飲品杯野大大杯又多料先廿幾蚊杯，對比咩鮮果茶仲平D

味千

真童年回憶
聽屋企講又貴又等勁耐
最後通常會走去對面dan ryan食
雖然都係嗰啲嘢
不過嗰陣重細 會扭計唔食

真心唔知 起碼冇好似吉野家個柒頭皮咁 衝出屌撕紙狗咁on9 屌完間PR冇錢賺之餘仲要做人民公敵 賺錢金蛋變負資產 智障腦細

德仔老豆

馬里奧係咪美心集團

瑪利奥酥皮湯

Subway

仲有間陽光快餐，忽然間冇哂

東東雲吞

個時農場套餐都48左右

而家餐廳份份60 70起

橫頭磡拆先搬去黃埔，冇同時存在2間

起碼好食過百份百劣食

轉左做波仔吖嗎

陽光無哂啦 個期東東 超群

我就係見到仙跡岩post 先開post

陽光一代

係喎屌
真唔記得左

未有咁多遊客果陣成日食（十幾年前15定20蚊杯芒椰奶西）

旺角55 下午茶任飲任食

開創台式珍珠奶茶 仙踪林係咪抄佢

10點前去排隊

香港仔珍寶海鮮坊

冇撚錯 但最好留耐啲賠多啲
呢啲反中媚日賣國賊

以前大家唔識食咪覺得OK
而家Youtube咁多食評
睇得多都半個食神
連鎖壽司鋪d魚又唔新鮮又冇味
與其貪平劣食10次呢d連鎖店
不如拎千零2千出黎食一餐正既omakase

豚王得一間嗰時真係超正

之後被集團買咗發大黎攪，就差晒

一壽司

黑夜壽司排撚到傻

大雞大
仲有冇分店 中學回憶嚟 以前同中學同學成日食

哈迪斯 至少唔係美心引入

暴大玻璃屋

出奇老鼠

咩咩虹螞蟻 轉好多名

又一城雨林餐廳

有
BB雞真心正

陽光春代

個老闆真係好勁 正負面意義都有
好似仲有1001間舖喺ssp

翠華改咗名啫，敏華、錫蘭、富華果啲咪又係佢

旺角個間變左
jolibee

仲有蘊莎餐廳

日出茶太 茶木有冇關係

係天后農場餐廳溝到BPS 女女

麵屋武藏 就係味千

加太賀
花之戀

終於有人講

和民
wendy's

可以加龍門

樂富總店 老野回憶

吓真事 ？

一壽司都好似無哂

譚魚頭。當年打邊爐好正 依家冇曬

敏華係科興嘅 呀唔係太興先真
翠華買起咗超重味精生煎包 新聞之前有講

加太賀

你唔係改左名叫bbq咩

名將

係…以前我覺得 ok (可能以前未食過正宗日本拉麵）
但以家真係好唔掂

孖辨妹 焗薯角過癮 薯條差過burger King
漏左 jack in the box

江若琳果間

打邊爐仲有 有骨氣

而家百里香改完名，仲算唔算原本嗰間？

原來咁有料

以前學生成日幫襯椰林閣
一開始還好 平平地有西餐有湯飲
慢慢好似愈黎愈頹 仲冇哂
原來轉名同轉型
犀利

未追哂
有無人講左加太賀
啲花之卷

做起左個招牌
做乜改名

屌
以前有間快餐唔記得叫咩名
成日放學去食炸雞脾

佢附近啲舖都執淨無幾間

d石頭撚唔見晒既？

桃園島 仙桃居
以前仲有間同集團既冰室係有通心米線 好好食
執左之後都冇再見過邊度有呢個米線食了

真
但睇地區收費
芒果黎講好過啲垃圾色素溝出黎既大部分店

忒修斯之船

算嘅 少咗後生客 執咗小部分舖

呢個正
任食點心

許留山

藍啦 以前有做過part time 嗰陣正值運動期間 我all black +後生就日日返去畀人問係咪又搞事 請假就畀人問收幾錢

食飯就吹大隊話去舉国旗 ，btw 溫莎都好似係旗下 見佢啲餐牌一樣，各位Ching 可以留意下

腦細大部大陸佬

班5毛 去晒人大post
一早話係5毛

細個好鍾意食杏花樓個肉躁菜飯

好似大快活

學生平啲

係呀 好好食呀嗚
以前好多地鐵站都有 宜家執晒😭😭

詠藜園藍店
俾狗食

8點鐘 有骨氣
唔講唔講啦 見面先講啦

comebuy&貢茶？

自家烏冬

一開始中環果間好好食
果時仲未通街放題

pr收皮

廁所餐廳 以前好似係旺角

將軍澳仲有喎

用石頭做餐具嗰間

新..0都城

1x 年前， 好似朗豪坊對面個商場

意粉屋算唔算

Comebuy ok好飲
頁茶難飲過屎水

但呢兩間有風光過咩？

日本排到仆街

扒
王

但係唔係有轉左名，開番間新嫁咩

最新果間 翠華

一壽司？

Burger King 點算風光過？

（可能我太後生）

耶撚閣呢

天天漁港

Wendy's

以前沙田有間葡國餐廳好正，同埋小巴黎有冇人記得？

和民正呀，果時剛剛做野，食和民已經好好

最當年排隊同依家壽司郎有得揮

最近見住間和民執笠 變左真鮮堂食

加太賀最當年係成個區..好撚癲

其實好唔好食
次次去完吉之島玩具部都好想食

而家包裝超咸 又細粒

椰林閣
中學好鍾意食

香港吉野家代理係獅球嘜 早年打正香港油不是中國油嘅旗號 喺匪卒台落行廣告 97前賣得糧油嘅 今日在上位嘅都係富二代 冇腦白痴摺埋食老本咪算囉

另外大陸佬都有愛自由嘅 你睇下馬雲

無左個種味道

日出茶太？以前中學成日買黎飲
之後好似話有塑化劑就執左好多間

明明好高質 但得翻機賣

小巴黎d豬扒飯真係正過屌西5p

人生第一次飲既珍珠奶茶就係仙跡岩

小城滋味？

sogo隔離果間

其實華御結係唔係執佢死雞

香港吉野家

臺

以前放學好興去食薯條兼飲嘢
次次勁多人
後尾依啲飲品店愈開愈多
間嘢加價同難食咗
就冇乜再去
最後執埋

變咗紅底

亦越賣越貴 越做越頹

農場仲係度 好似係長洲

峰壽司好好食 係荃灣仲有一間

抵撚死啦 $60一碗濕鳩西米露

啲薯條超正，成日食

以前可能老細落手落腳做 去到咁上下大 就要比啲伙記做 伙記會唔會跟足就另一件事 老細當伙記係契弟 伙記咪比啲契弟嘢街外人食囉
有本事就自己煮
支持上youtube跟星星師父學一技旁身

扒王之王
味千拉麵
椰林閣

rainforest cafe

龍門咪係囉

仲有Ruby Tuesday

點解無超人餐廳
細個好鍾意去

執撚咗啦

美心

搵咗咁耐先有石頭留言
樓上啲人咩事

華潤餐廳，大家樂始祖, 印象中佢係第一個推出連鎖店鐵板牛扒，真正將牛扒大眾化。當年係陳百強賣廣告

東東雲吞麵，好唔好食我唔知，只記得我阿媽第一帶我去食，我叫雲吞麵，佢叫羊春麵。 特別有記憶

歇腳亭

見到有幾間俾人貼清盤告示

金水壽司初戀回憶

屯門仲有一間

滿記，深井發記呢堆算唔算？

滿記我覺得收得皮，江郎才盡，冇創意食老本，份量又細左

深井發記好似執9哂

敦煌酒樓

屎茶

從來都係垃圾

元綠個炸蝦卷同鐵板牛油帆立貝好正

金太郎

月鵝出手先搞到佢犯眾憎
無事無幹分分鐘而家仲排緊隊

一人一間曾經好hit既但依家已經收左皮既餐廳

咪有post囉

聽講比個明星搞到破產

壽司其實真係唔知有咩好食,本身飯係要熱食先正常,標奇立異加D醋又凍都唔知做乜鳩,又唔好食又唔衛生又可能有寄生蟲

對住魚缸食魚生

school food

扒王味千真係唔知點解做唔落去,以前我中學雞果陣成日lunch同放學食呢兩間,味道唔錯環境舒服裝修又靚

珍寶海鮮舫

個個都講連鎖
有冇地區小店？

記得食過一次
其實唔太好食
係個裝修真係好吸引細路lur屋企幫襯

重出江湖啦印仔

講起樂富果陣仲有間野叫大滿貫

間野依家好差
崩碟不在話下
D 牛街市20蚊塊都冇咁差 佢賣到108

好似轉在手

咁佢以前真係賣廿蚊

哈迪斯又平又多

細個食過健康工房嘅拉麵有冇人都食過

明星海鮮舫

沙龍餐廳！

個老闆好有錢㗎 係飲食大王。

屯門三聖邨嗰間海天個老闆，就係椰林閣老闆。

當年佢執曬椰林閣， 係因為佢年紀大，唔想再做

上面咁多人講冬冬
佢啲雲吞麵我諗都無乜人覺得好食過
佢臨執果時去樂富食過
個湯根本係有色嘅清水黎 雲吞又無味 難食到喊
果時一路食一路諗抵佢執

好似$20/25 兩杯
果時出旺角個個都飲

我好鍾意食

東東嘅炸醬撈麵，連我做野舖頭d 師傅都話ok

好運葡國燒烤？我細個都好鍾意食

哈迪斯明明好正
但後期得賓賓幫襯

以前淘大都有

細個成日食

係咪有間叫薯條王定漢堡王

香港版subway
我食咗好多次先搵到屬於自己嘅配搭
之後就執咗

伊藤家芝士蛋糕

黃大仙有

而家輪到Jollibee kfc

我都覺佢個擔擔麵好好味，你講鳳凰新村定黃埔嗰間？

發掘到另一間都好好味既係觀塘（其實都好多年），仲係黃店，叫上海榮華川菜館，但好隔攝

我幾鍾意食 好食過元氣
價錢又唔貴 完全唔想佢執

諗返以前成日點解可以10點去食

哈迪斯，平？

西龍傳香飯糰（依家先知原來叫呢個名）
以前好多黨鐵站都有間。細個個陣最鍾意叫老母買，拎張紙仔慢慢揀要咩飯咩餸，腸仔三杯雞中華沙律，乜都有。

細個唔夠高，成個人趴喺快玻璃望住阿姐裝飯落保鮮紙，再逐個逐個餸夾，搓個屬於我嘅飯糰。

唔知幾時開始就沒落咗，近幾年大咗先記返起呢間嘢。

上星期朋友介紹我去完，真係好普通

食過觀塘個間個擔擔麵
麻麻地喎

一壽司，果陣同老婆拍拖成日食，由第一間尖嘴到旺角黑夜壽司，d野到後期都唔算差唔知點解會汁

依家係狗也不吊 所以沒落左

但下午茶 正，鉄板牛柳絲炒麵！

thx, ching, 聽晚去試試先

旺角吉壽重生存

兩樣嘢出名

第一 請巴士阿叔
第二 太子女

細個去個陣好記得 細間到仆街

咖啡弄

freshness burger

仆街外賣機咁貴一件！牛井永遠賣清

哈迪斯！ 無其他

果陣晏放工，行陣街排隊就fit晒

食石頭

某人寺，又貴又細碟，又係特別好食，個炒鱔，得幾粒鱔韮黃都冇乜！小龍包普通！燻魚啲肉又硬骨又多！
我唔加野走，去食揾蛇王娟！

雖然油油益益
但係真心好正
一有唔開心一定買一袋啪

小巴黎係咪食越南野嗰間 仲記得幾好食

青衣城都有

唔係特別好食

咁撚難食應該一早執柒晒佢

葵芳收工，每日人小排隊，一定買一包BB上巴士食！

唔識串 house

渣哥都有份

$28牛肉鍋

果陣味簡直
聞到會餓死

多謝你比返credit仙跡岩 post

以前喺第一城食嗰間好似叫仙桃園
成日飲佢啲特飲 細個成日扭屋企人去

陽光一代
東東雲吞麵

偉華中心嗰間好運葡國餐廳

小巴黎以前喺沙田廣場同好運中心都各有一間，唔知同而家喺屯門嗰兩間有冇關係

味精拉麵 都好討論

唔洗客氣
其實係你開post 先, 我係叨光

TCBY 算唔算

平過KFC

點心皇

屌，好想食返我個配搭

係咪pizza hut嗰個位

元綠壽司？

波仔以前好多地方有得即叮即食

中學個陣lunch想食好啲就會食椰撚閣
當時其他餐廳十幾蚊搞掂一餐
椰撚閣要成25蚊

2016年

《北京商報》報道，北京餐飲連鎖企業黃記煌，已經完成對香港甜品連鎖品牌許留山的全資收購。董事長黃耕表示，收購許留山是去年底完成的，但他不願透露具體收購金額。

椰林閣而家仲有

第尾牛扒

仙跡岩仲有喺樹

如果講Mario馬里奧會唔會無人識

宜家仲有小巴黎我以為沙田個兩間執咗就冇晒
竟然仲有人同我一樣仲記得間葡國餐廳個羊骨湯好飲到廿年後都仲記得

講不出聲

之前咪有個葡國人上cctvb介紹葡菜，佢又係開葡菜餐廳，唔知同廿年前個間有冇關係

哈迪斯 每樣都好撚正
名將壽司學生窮食
粒粒雪糕好似有返
味千拉麵俾狗食
burger king間中仲有食

板長以前葵芳個間好撚好食
其他分店都係垃圾

以前讀沙田IVE成日食

花園餐廳

扒王之王
沙田超人餐廳

哈迪呢

藍就藍啦
但佢個擔擔麵 跟本未試過有間正宗 又好食過佢

沙田有超人餐廳咩?我細路仔成日去沙田都唔覺可能你大我好多

唔係好運，偉華中心，即係宜家韓國菜個舖位

豪大差唔多區區都幾間喎

我冇聽過珊瑚堡，咩年代架

沙田個間執咗有冇十年

呢間正喎

牛車水

金鳳算唔算？聽阿媽講當年80年代個個鋸扒都去金鳳宜家腐屍肉咁款

需然話劣食
但人氣都係咁高真係唔知點解收皮

大三元酒家

baby cafe

仲以為認錯人 乜撚野事

元綠個辣冷麵

我未見過，你咩年代

陽光
唔知你地記唔記得 以前有得食pizza架

稱唔上沒落
仲生存到
始終平價扒房有需求

呢間野運動前食過 難食到仆街
坐低望住個menu十分鐘都揀唔到食乜 全部嘢食都黑蚊蚊

記得個陣係咪喺東東雲吞麵附近

吉野家
以前下午茶牛肉飯

而家屌佢老母

一路都覺得繼光好食啲 可惜

我個陣好細，唔識東東

又一城熱帶雨林餐廳

好懷念

好味、有益、方便又飽肚

買開雙加大紫米

當年平均一星期買三個

J co

深水埗vwalk

東東雲吞麵

翠華餐廳

峰壽司幾正
依家都會去將軍澳果間食

花之戀壽司

我記得葵涌邨仲有(好似)

monster sushi

好正 仲有得自己tick食咩配料

屌 呢個勁好食
一定要加肉鬆 鹵蛋 粟米

有冇人記得阿二靚湯？

翠華

香港

黃店資本有限只能做中小型
迴轉壽司呢啲真係要大集團先得
依家正正供不應求
唯有等到壽司郎呢啲越開越多
元氣就有機會變第二個仙跡岩

鏞記

椰林閣！

係雅蘭一壽司做過年幾水吧
辭左職1年咁上下就執左 都唔知點解

大圍楓林，仲有龍華…

加太賀算唔算

細個覺得好好食可能細個無食過好野食

Le Fauchon，唔知仲有無人記得？

喺慈雲山食過麻麻哋
之後去過一間小店好好食，個阿叔師傅走出嚟問碗麵好唔好食，我話怕肥，如果唔係我想食多碗
跟住阿叔師傅傾計話佢喺果度做咗好耐
後尾去咗兩次D嘢食唔得我以為師傅休息
D人轉晒應該頂手比人

唔知太子女依家點

仲有C'est Bon，啱我D窮L試下咩係法國大餐

瑪利奧餐廳聽過未

兩檔嘢惡斗

敍福樓

屯門個d地區舖咪好d
三四年前帶d日本客係尖沙咀食成60幾蚊碗
屯門都仲係賣緊30幾40

元氣壽司 美心

以前日式拉麵選擇得味千
之後越開越多呢啲餐廳
先知自己以前食垃圾味精湯底

老闆

七重天
仙跡岩

好似係

好似喺屯門同葵涌都仲有

覺得一壽司幾好味
我覺得仲正過壽司朗
可能我唔識食
汁左有點可惜的

好貴

花之戀

嗰陣好多地鐵站都有
面家好似得返自助售賣機

大雞大個bb雞好好食

唔係你點會風光

原來喜茶差唔多執晒

應該就快執，馬鞍山間舖欠租走佬

海洋公園都有間

落到 20先有石頭

祥興記係老黑開，

香港泰拳理事會榮譽總監兼前會長李育添，在幕後大力支持祥興記。綽號「鬼添」的李育添是「新義安五虎」之一

01【鬼添被捕】捲二億洗黑錢案涉澳門賭場借貸 警拘新義安鬼添夫婦
黑幫「新義安」頭目之一、人稱「鬼添」的李育添涉嫌洗黑錢，今日（1月3日）被警方拘捕。據了解，警方發現李及其妻持有的多間公司及銀行戶口帳目有問題，懷疑涉清洗黑錢，或與澳門賭場的非法借貸活動有關，估計涉款逾兩億元。在取得律政司法律意見後，今晨採取行動拘捕李育添及其妻子，並帶返其西貢匡湖居寓所搜查。

黑道少有高學歷頭目 妻子持有餐廳獲米芝蓮推介

《香港01》翻查公司註冊資料，發現李育添及其妻子持有多間註冊公司，除他們共同持有的2間公司外，李育添個人持有3間公司，分別名為家家有限公司、金井集團及銀井集團有限公司；李的陳姓妻子則持有6間公司股份，當中包括餐廳祥興記飲食管理有限公司，祥興記去年曾獲米芝蓮街頭小食推介，李育添於餐廳分店開幕時亦大力支持，

聰嫂甜品

目黑壽司
貴元氣/元綠DD, 但好食好撚多

哈迪斯西部牛仔飯

果陣響白沙道排到顛
果陣唔用機啤飯嘅嘅回轉壽司好少見

Burger King

咪同貢茶一樣

茶木係富臨旗下

我做野時，佢都冇咗！新同樂。大家佛口。都有食過.！

2019 點做

叫咩名 好撚正

入黎都想講加太賀

同加州卷一樣犀利到可以反攻日本既野

岩岩睇到新聞話執了

荃灣$98午市放題

有無人記得TCBY?

好似係青衣站泰昌定唐記個位

以前去開藍田大滿貫
真心好食

熱帶雨林餐廳

千禧年代
獎門人贊助商

一定係哈迪斯

扒王之王, 以前旺角果間有埋10蚊飯外賣, 不過都可以有十年前

黑夜壽司

東東雲吞麵，以前細個以為係陳曉東開

金太郎
兆萬放題

石頭餐

Beyond 發哥都幫佢拍戲

放學全家一齊去鋸扒.

大久保?
好似係日式放題始祖

仲有漢陽苑

勁抵又好食

真係唔錯既 好想食番

龍門冰室，大渣哥，光榮冰室

漢和漢陽苑有冇人講

沙嗲王
意粉屋

我講左
仲有大久保

沙嗲王有排真係好風光 銅鑼灣廣場果間lunch要等位
其實d野食都keep到 唔知點解做唔住

sushi one?

難食到仆街，啲人又西

居然無人狙擊你個石頭佬

後尾冇咩食
好多嘢取消咗

好想食，但係屋企話好貴

幾乎成功洗底

偉華個間已經變左福建幫沐八
娛樂城仲有無？

執咗之後同一個位轉左手做一間叫米既餐廳
我仲記得係要增值落張卡度
之後要自助咁嘟張卡買野食
細個覺得好好玩係嘟

波仔叮飯

對上一次食 都好多年前
咖哩牛腩飯夠膽得1嚿腩其他唔係筋就薯仔

個燈牌大到

吉野家
只可以話抵死

哈迪斯
味千拉麵

沒有之一

點解啲食肆可以連開到過10間，但係又會一下dur 皮唔嘅？正路多錢多左資源應該可以搞好啲

我的餐廳

蕉葉咖喱屋

美心集團

當年都成行成市，食聖誕餐有份禮物仔送

50蚊食到飽，我諗幾難回本

屯門有間係到

細個成日幫襯海運 / 淘大分店

冷辣冷麵世界第一

雨林餐廳

好好食

J co

MK信和對面街

灣仔 軒尼詩*盧押道 附近

椰林閣，抵死垃圾

拉客拉得好落力
到之後兩檔野D豆漿椰汁任飲

呢個時期我已經冇食了

細細個去又一城，有間好似熱帶雨林咁嘅餐廳已經吾記得咩名，但好深刻

小肥羊算唔算
果陣中學係香港覺得好貴
之後有次返大陸見到去食 平好多

執笠師

上星期先食完，好多人排

最近去過兩次，個餐牌勁多嘢都話售罄

吉野家真係風光過

而家真係過街老鼠
狗都唔屌

但佢同詠黎園個味係似架喎！出面好少係用呢隻幼麵

個人口味 唔啱食勿diu

峰壽司係好食 我依加都有食 我估係價錢問題

皇室堡馬里奧餐廳人質挾持事件

啲人都係打卡姐
打完就唔會有下次

恆香棧

個環境局到仆街喎

整花之戀整到汁笠

哈迪斯個黑椒粒粒雞飯食唔番

沙嗲王零幾年嘅時候做得好霉
係唔知點解一幾年頭嘅時候可以彈返起

欣賞佢上菜夠快

別府拉麵。

大埔 南風閣

我通常係食下午茶焗豬，完全唔係去食日本菜…

天天漁港
出奇老鼠

美心管理好掂，唔算沒落

漢和
漢陽苑
記得以前好興韓燒

有
沐八都好耐下

中學成日食

果陣有10級地獄拉面
同幾個同學去食 食完幾條友第二日返學孖潤腸

細個食坑口果間 食食下枱面有小強行過
職員仲話正常 叫我繼續食
即走人 從此驚左果間野

椰林閣？

美而簾

燉奶佬？記得以前好多分店

馬利奧餐廳，當年德仔老豆

敦煌酒家
叙福樓
潮江春
新光酒樓
漢堡酒家

吉壽真係好多回憶！！！
想多年有間喺旺角嘅都唔錯又平啲，成日同ex 去，已經唔記得咗叫咩名

別府拉麵好似正過味千好多

小飛象算唔算食葡國野

開返得唔得好想食
機嗰啲完全唔係我自己砌嗰隻味

以前有間好似9半開始有
勁爽

張枱啲裝飾有曱甴BB 然後望住佢哋成家食住個肉醬意粉嘅味道

六十定七十後？

而家仲有冇八喜？

係啦，未放棄年輕人之前 simply life 都跌 watt. 因為近屋企，成日食 fish and chips，見證住佢越來越縮水，同皮越來越厚

專門食芒果甜品嗰間唔知咩咩山

小販

華語結之前好似都仲有一間賣飯團嘅？

靜靜地開到莫斯科機場都有，冇記錯

香港地，一開得多就死。 burger king 完美示範
只有老麥呢啲規模先頂到響香港開大量分店

扑野家呢

而家得返啲垃圾地區，以前開喺APM德福嗰啲級數

澳門茶餐廳

三洋好似仲有間係油麻地喎

當年白沙道係日本人睇鋪，又要排成個鐘起碼...

另外就仙跡岩，而家都唔知有無

鳳凰村果間好似又話係家庭糾紛分裂出來咁話

一上市就玩完啦

老麥個價做到咁低先會頂到

珍寶王國

最早叫沙田畫舫。

好耐無食，之後有次響新港再食返就判咗佢死刑。請問你去邊間食？我都想去試下

煲煲好 (20蚊煲仔飯+油菜）
三餸飯
全味鮮 (36蚊什扒）
鴻冠燒蠟 （30蚊四寶飯)
仲有KFC + 麥當勞 (食完飯仲可以買杯雪糕)

真係好懷念以前愉景新城嗰條食街,我諗荃灣人最懷念係以前愉景新城同埋荃灣廣場

詠藜園藍撚到喊

以前早餐成日買佢同pie&tart

仿僐飯莊(細個鍾意食)
黃珍珍

李依琳

T.G.I. friday
好記得架飛機

有無人記得幾時執左？

裕一品米線，當年係長沙灣同譚仔爭
豪大大雞扒？以前排曬隊依家行過間間都無人買

最近買咗沖嚟飲

銀咖哩

中學一年食十次唔止

加太賀係成條街？

一壽真係唔知點解會死

金太郎大家有冇食過？
細個住油麻地屋企人成日帶我去食

新世紀Auntie anne's
宜家食要去泰國

係好L抵死，最好執晒佢

新釗記
鏞記
上環九記
跑馬地amigo
太平館

馬安山有

仲有鳳城酒家

最有印象係啲野飲

月經post

以前黎講幾抵飲
佢個咖喱三寶都好好食

聽講佢老細輸咗好多錢走咗佬

話俾你聽點解
因為D飲食行業風氣就係一個名用幾年就會換一換
唔可以話係沒落
只係純粹轉下個名
特別係壽司鋪
同埋D商場係會迫你每2年裝修一次同要轉名
原因係新鮮感

好掛住個炸醬麵

石頭

上年食荃灣果間 差過以前好多
價錢以佢個水準來說又偏貴

淘大仲見到有

彩虹站？

以前就真係正，一兩年前去食翻已經麻麻地

要勁多肉鬆 好好食

大雞大 好好食

明將可以話係開左連鎖壽司店既先河
仲記得以前成日去深水埗個兩間
由39蚊食到50蚊

最後啲連鎖壽司店越開越多
啲人唔想再比50幾蚊食廉價壽司
而且個陣啲人又開始消費得起
最後越黎越少後生去食
得返班師奶呀叔呢啲做常客

好記得個陣去明將
隔一陣就會有人拎啲燒三文魚頭/骨出黎
仲有啫利同埋烏東
仲要個陣要check清楚啲杯同豉油油有無舊飯塞左係入面

而家好似改咗名

mk，炳記牛牛，焗飯

羽羽卒華囉
第一間茶餐廳搞到上市
又未沒落嘅不過差唔多

千葉咖哩屋個椰香飯好正

魚米家？

某個意義上嘅風光

明知係狗飯，都迎難而食

M記算唔算 已經冇人食

童年回憶細個成日同爸爸去食

西環仲有，其他區唔知了

敦煌酒樓、漢寶酒樓、tcby、Ruby Tuesday、Italian Tomato

熱帶雨林餐廳
已經唔記得咩價位味道係點

喺日本食過其實幾好食
係香港個代理真係唔撚掂

係爭鮮個位先啱啊

冬冬雲吞麵完全冇記憶喎

德和燒味，烤雞大王

元綠壽司係twins 代言

八百伴foodcourt
細個去
每個counter都有食物模型睇

香車街甜心
中學嗰陣要補課嗰陣就會食
又快 又易餸飯 又有椰汁水
不過都好似要32蚊
3餸要35

手作之店

小飛象
超人餐廳
唔記得好唔好食 但一定係童年回憶

牛車水？

華嫂算唔算

花園餐廳？

係咪收哂皮？
呢間勁好食
海膽雞軟骨

沙士冇生意玩任食，又比任食玩死咗！

食過好難食
嗌廿件刺身嚟得幾件 嗌廿粒糯米糍嚟咗廿粒

老富昌色彩餐廳
好好粥麵
赤丸製麵所

許留山，由以前mk body shop 夜晚等成粒鐘，依家員工多過客

但根本自己攞嚟衰，啲質數愈做愈hea,

馬里奧餐廳，wendy

以前（約6至7年前）
喺街見到一家人
個老豆笑住嚇個仔話晚餐食扒王
個仔埋塊話唔好
跟住個老豆仲串佢話你好好食喎
個仔繼續話好難食

仲有得意妹

森林餐廳

赤丸製麵所唔算掛?!

狗飯

我記得3歲個時去過又一城有一間叫動物餐廳 個時去好開心嫁

未放棄之前已經垃撚圾 D飯同餸又少又貴又難食又乾又冇味

係 最初好似10蚊 大大兜
加少少錢有埋嘢飲

記得嗰陣有個女店員幾靚女

唔止馬鞍山 十間有八間分店係咁
乜都冇執走 突然冇哂人返工
結果俾商場清左

90後但未食過哈迪斯 反而burger king好細個果時食過,已經唔記得左咩味

日本珍珠奶茶好似MK野黎 毒撚會唔敢去買

兩三年前
呢度有人出帖爆過老板俾女呃錢搞到接到得返一間

荃灣嗰間未限聚令之前都排到仆街
呢個價錢黎講幾抵啦

峰壽司荃灣嗰間都有個日本經理

其實太平館好好食
不過貴

真係好正明明好生意都唔明點解會執笠

金拱門算唔算？97前好似用外國薯條，好食好多仲有講急口令有食物送，以前有人儲佢d玩具架有漢堡神偷、小飛飛

做左芝麻客生意後就定律黎架。邊間靠自由行就會RIP

以前喺樂富食過

去親都係同中學同學搞劣食大胃王比賽

金井壽司

耶林閣

八番拉麵？好似無再見到過

domon由60蚊碗加到120幾都做唔住

好多分店

當年考A level某科要考上下晝，係樂富食過

以前好鍾意食呢間

以前細個屋企窮，屋企人真係有開心事先會帶全家去食明將，果時覺得任食日本野真心好開心，同埋冇食過其他日本野，唔覺得難食

漢堡龍蝦大王，敘福樓，幸福樓、出奇老鼠

係咪又一城有得掟銀仔入鱷魚果間

係咪出面有條鱷魚果間細個冇錢食，淨係出面掟幾蚊玩下，大個想食但執左十世

敘福樓轉搞牛角嗰啲

2012 13咁上下

七重天

華香雞

味千拉麵有風光過？由以前到依家都係餵狗咁

可惜得番自動販賣機

上水？

東東都算經典
開雲吞麵開到連鎖店
仲賣埋電視廣告，東東東⋯⋯店內打根斗(好似係天后店)
個廣告仲攞埋廣告獎，主角犯官非

覺得之後好大集團唔多唔少學佢，X粥麵⋯

吉野家岩岩出個時好風光 呢家狗飯黎

黃大仙果間又黑又污糟，又難食，正價又貴
樓面，收銀態度又差，叫得少又唔高興，一肥一瘦西口西面

糖朝

三多炸脾

淘大唔係有間咩？

之後轉工場做
老闆落工場親力親為，做包裝
主打學校飯盒
發生集體食物中毒，學生肚痾，最後收皮

係大快活集團

龍門竟然無人講

1960， 瓊華酒樓同 龍鳳大茶樓。

粒粒雪糕機算唔算

荃灣個間

英國仲有

好耐之前食過，紙皮不如

newway...sars之後.
d k lunch好撚平..
得閒就約幾條友蛇去食lunch唱幾咀

而家係咪冇晒?

澳洲都有

仲有冇人記得Wendy’s 同Jack in the box？

陽光新一代

原來叫陽光一代😂😂😂

到而家九龍城仲有 貴成咁邊有興趣

泉章居

佢係要喺鑽石山嗰陣打，個老師傅打麵先至得。

跟住政府清拆要搬，蔡瀾引入咗去紅磡，由佢個仔主理就已經唔掂！

個麵食唔到有幾煙韌，嘥鳩氣！

明將細個幾十蚊任食

係呀
細個喊住走

熱帶雨林餐廳
超人冰室

國產凌凌漆

石頭飯

自動販賣機好難食
又細

以前個個星期都食個飯團
唔知點解會執

椰林閣
沙嗲王

有時見d黑警會喺度買飯食

以前二揀一都係食哈迪斯

高峯期唔少分店
係個名冇咁響

巳執

一零年都重係成條街佢既，成年無去唔知而家點

你太年輕鳥，佢係新蒲崗時排到仆街架

吉嘢三狼事件

鳳城老板唔做遮

13-16年果輪係台式野飲低潮 但係貢茶屹立不倒喎

中學都幾常同同學去食，其實佢果個價錢黎講都叫抵食既 ，係果陣興無限放大佢差果方面姐

出賣年齡系列

我都一樣，窮到最貴食得起明將

鑽石山同樂富都有得賣 不過部機冇復出過
拎moven pick同hagandas去比唔算太貴既

之後又開農家意粉都有段時間斷旺，可惜之後越做越衰，就收咗皮。
再開農家妹，直頭垃圾，試過lunch 去，5個客，但我等咗成50分鐘都末有嘢食

仙跡岩

百人一朱

好似台灣都有
不過其實唔係太好食

茶軒，好想食返佢嘅竹筒飯

垃圾唔好提 味精味十年如一

agger 幾好食
但係印象中唔貴？

九記仲有冇排長龍

而家weekend/non peak hr唔洗lu
之前人多失水準 成幾年冇食過
上幾個禮拜見無人排隊走入去食又唔錯
湯有味夠清
腩有半肥瘦
喺細碗啲

學生送凍飲

一開頭好食 後尾愈黎愈難食

KFC

我食個間係銅鑼灣 sogo 側邊上樓

佐敦有仙跡岩

講咗師

元氣生意完全無影響 仲要黑心no.1

北角個間執左？

個仔接左手 係入面做過濕9管理層

俾爭鮮隊林左

哈迪斯無風光過
係執晒啲人先講

果時麥記根本屌打哈迪斯

利申讀書成日去哈迪斯食蘑菇飯

馬里奧餐廳
酥皮湯

酥皮湯同炸雞籃都好好食
個炸雞外層同配個茄醬都好特別
第二到食唔返喇

有得坐千秋既櫈 細個好鐘意

蕉葉
百人一朱
海霸酒家

嘩⋯鳯城食味精
上環咪有囉

同意，基本上無風光過

成日覺得哈迪斯啲嘢好貴同好燶
好多都炸炸炸，啱賓妹印傭多啲，唔啱自己胃口

漢寶酒家，澳洲龍蝦大王

金太郎壽司

蕉葉同蕉柏椰幾個老闆係前亞視高層，自己出嚟搞
果時發哥都有參與同有股

兩間嚟架
正統鳳城係得太子同北角兩間

當然知啦，仲爭產打官司
太子果間我都去過，好撚貴，貴到離地，仲貴過利園，又殘又舊
專做上左年紀嘅熟客有錢人生意，抵佢執啦

碌左成頁先見到石頭

BB雞好正

排王之王

瑞士汁牛河百幾蚊
一隻乳鴿又百幾蚊
好多年前黎講好貴喇
而家無咁多人唔知有無平到

吉野家
pizza hut

變咗九份飽

嘉禾餐廳有無人聽過？

宜家質素差左，以前好食好多...

華都對面個位嗰間？

又污遭

北角鳳城有正宗灌湯餃同埋新鮮栗米斑塊

廉價壽司同扒房收皮沒落，其實代表香港經濟愈來愈好，大家易左去日本食靚野，同埋愈來愈多舖頭賣價廉物美既食品，大家唔駛再係出面食劣食

有冇人記得海洋皇宮?
應該喺尖沙咀海港城附近，有幾層，推車仔食點心，小朋友一定有氣球送

東東

旺電對面間即飲珍珠奶茶 香港第一代
以貢茶為首咁多間嚟咗香港之後就收咗皮

細個有間叫皇點, 又係賣糯米糍
又係冇晒

仲係到啊 但難食左好多lu

翠華 沒落中

睇到你先望樓主係邊個

仙跡岩
農場餐廳

香港
美食天堂

以前都覺得唔錯，但上次去皇室堡嗰間食，難食過超市無人要嗰啲...

有間連鎖食烏冬
唔記得咩名
淨係記得好好食

你想人估天光嗎?

講起壽司點解無一壽司

成個中學都係食佢咁濟

識貨

你是講笑話嗎?

當年元綠真係好受歡迎
算唔算係因為元綠hk先興起迴轉壽司
仲記得佢個蟹柳天婦羅壽司同中華沙律

個辣味冷麵勁好食 去親必叫

當年有人喺碗粉度撈到原隻老鼠上晒報
之後少咗好多人食

石硤尾冇左好耐啦

唔知

果陣都J左幾次

有無後悔留過個個reply

有
細個好鐘意食牛腩但次次食完過一陣就會嘔
以前就成日去健康工房食牛腩麵/米線
食完就番去嘔

burger king?

巴打識貨
榮華川菜館真係好好食

有咩好食
食過好普通咋喎

真心咩 我覺得佢個回鍋肉同雲吞雞都幾正
最後再加杯八寶茶
間野仲要係黃既

認真係唔錯，日本嗰邊係真材實料（不過個炒飯好食過拉麵），但香港之前比人踢爆溝粉

馬尼奧
陽光一代
烤雞大王

唔好食，只係價錢平少少,下午茶都平。

pizza hut。。。以前有沙律吧, 餐廳好大。依家變中小型店。。 pizza SIZE 越來越細個， 水準下降反差好大。。

沙律吧真係好深印象
細個睇d人疊到勁高 最記得有椰絲啫喱

壹壽司成日等宵夜時段去食

石頭出糧

記得佢幾年前執粒前個陣去食，排到出雅蘭個後樓梯排左幾層樓，痴線

啫喱冰

知你覺得佢係藍店，TVB 賣廣告，搵黑警個阿哥張繼聰賣廣告⋯
學大陸咁，用唔同名開左好多間，”聽聞”阿金都係佢

讀書果陣最愛

好似講暗號就可以入去坐低等

美心 元氣

無分店? 我去過黃大仙同黃埔個間

感動, 終於有人講

好掛住個pizza 同機鋪

屌平民扒房

冇應該仲做緊學生生意

吉野家算唔算，雖然仲有好多分店

一壽司
以前讀書成日食黑夜壽司

Jack in the box

執左未
食過

沙田龍華
深井裕記
哈迪斯
東東雲吞麵
一係名氣大一係分店多
仙跡岩兩樣都冇，本身當時風評都麻麻

仲有仙踪林

下，你係咪搞錯左
椰林閣下午茶$25同午餐$35都好平喎，窮人必食

華香雞

灣仔個間好多小強但好好味

呀2靚湯

赤丸？

Come buy難飲到仆街，最近試過comebuytea，簡直係燒鵝既價錢蔗渣既味道，以後飲水都唔撚幫襯

係咪姐係而家小米果個位？

呢個真係幾好食又健康

btw 我唔敢買佢機整嗰啲

沙田超人餐廳

峰第一間係白沙道
當年要食手握壽司平民價峰係頭三

宜家最好食係個麵包

一樣

吉星拱照套戲關唔關佢事？

又一城既熱帶雨林餐廳
陽光一代

係咪飲唔慣真茶？

閣下飲開屎水？

吓，你唔識分咩係好飲咩係難飲？
除咗茶難飲，珍珠仲要未煮開，收40蚊杯，你飲埋我個份

英國超多

係好懷念呀
以前拍拖成日去

元朗永年算唔算？

以前元朗商中旁邊食都叫可以接受，而家開分店垃圾到不得了

學生 有啲扮下野既西餐
有餐湯餐包 都好勁㗎喇

以前成日去食

以前香港三大酒樓集團
敘福樓
敦煌
漢堡酒樓
而家全死晒🥲

中信集團要求港豬做嘅

覆錯

堅石燒

機整冇咁好味

Comebuy
以前香港算係最top
而加收哂皮

我以前中學早放 成日同班fd去食lunch

applegreen

愈來愈小分店

詠藜園舊舖仲ok喎
早排先食完

我食親都肚屙

依家都重係成條街佢wo, 你識唔識架

本身尖沙咀都有，又係晚晚排長龍，後尾愈做愈cheap，整死埋
依家唔知執晒未

講就咁講姐，但永遠都冇人食
得個講字，仲健在既時候根本永遠都冇人幫襯
次次行過都吉既，相反隔離m記長期都排隊
我最鐘意幫襯係因為唔洗排隊，同細個好怕多人既地方

煲煲好搬左去西九八樓